【第十三期牆紙】黎明之前

【第十三期牆紙】黎明之前

黎明之前的時段，是最為黑暗的。這一刻的香港，充滿著白色恐怖和黑色警暴，令人對香港的前景感到灰心和失望。雖然我們對前路感到迷惘，這個時候就更需要各方團結，齊上齊落，共同守護珍視的香港，堅強渡過黑夜。
———————————————
目錄
1. 點解最近啲催淚彈咁多煙同咁高溫？
2. 墜下的不只是他，是香港
3. 黎明‧破曉‧晨㬢
4. 在荒謬中該自處？
5. 按章工作
6. 前線周記
7. 其實你知道勇武抗爭是沒有用的
8. 建制，五個人件事
9. 我就是報應
10. 非法集結？
10. 21世紀の「ホグワーツ防衛戦」 11月12日香港中文大学の戦い
11. 私は声をあげなかった
12. Joshua Wong Disqualified
———————————————

牆紙正計劃開展前線周記計劃，紀錄前線故事，內容可以輕鬆幽默、亦可煽情感動，期望大家可以從另一角度了解前線巴打，以文字為我們的無名英雄留下片段紀錄。

牆紙下期的前線周記主題是：

1.我的日常與不日常 : 在抗爭期間, 你的日常與不日常是怎樣呢? 請同我吔分享你嘅感受.

點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
牆紙有Facebook啦，快啲like and share啦！
訂閱臉書：

大家除左推同正評，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份喺身，放喺公司又好、派俾屋企人又好！

最後貼喺屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

完整版牆紙已上載於tg channel及Facebook專頁

好靚

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

靚紙要推

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :
第六期 Link :
第七期 Link :
第八期 Link :
第九期 Link :
第十期 Link :
第十一期 Link :
第十二期 Link :
牆紙英文合集 - 1st English Collective Edition :

推13期

PUSH

推呀

5

4

3

2

1

支持

不過今期有街坊話好多錯別字 仲圈返畀我地睇
明白呢個星期事態好緊張
可以咁快出到仲有埋最新中大資訊已經好難得 純粹應街坊要求回饋意見
感謝牆紙團隊

文宣推！！

好抱歉，下次會校對清楚。
或者我哋會改完睇吓可唔可以update返。